[消防］仲有無投考消防既tg gp入？

來年諗住考消防 想入tg gp收下料 有無巴打有gp可以share下

祝你考唔撚入

屌你都廢事

考man?

上星期做完smile,而家開始地獄式gym同溫能傾

對

巴們有無tg gp啊？

能傾有得溫咩

出左招募

做完之後有度?
我做完之後二年 一隻50度 但一隻80-100度

LM